你地仲記唔記得8個月前嘅今日

那一天
所有人嚴陣以待
這座小島上的人沉睡了逃避了22年
但今天，他們決定不會再任由對方魚肉
因為他們都知道
退一步不會海闊天空
背後就只有無盡深淵

見到班柒頭防暴就嬲

推

大家口罩少陣

諗吓8個月以嚟嘅初心

69
612
616
71
721
831
1111....

能堅持到今天
是因為不想辜負他們的在天之靈

這是一場時代革命
沒錯，這很痛苦
但不能把痛苦延續至下一代

記得 果日係我一生人最有勇氣
我以前都係港豬
果日好多人伸手過黎
我永遠記住
我好愛呢個地方

你們說，手足真英勇，是香港人的英雄
卻沒想過，一個要年青人成為英雄的時代，是多麼的可悲

"逃避了22年"

你當雨革係咩

當時的確係無走得咁前 但一定唔係仲逃避緊

幾年後 有人同你講小島上的人逃避左30年 你會點睇

儘管鮮血淺在香港土地上
旗幟依舊高舉

我錯，對唔住咁多位

仲有811

811其好大獲

女FA爆眼 太古站開槍 葵芳站TG

要數有好多

1118 油麻地

101 開第一槍

蘇聯作家、諾貝爾獎得主索忍尼辛：「我們知道他們在說謊，他們也知道自己是說謊，他們也知道我們知道他們在說謊，我們也知道他們知道我們知道他們說謊，但是他們依然在說謊。」

我們都知道
他們不當我們是人

「香港人」這身份是由痛苦連結起來的

當你覺得好攰，就請好好咁睇下呢篇訪問

想喊
我都好愛呢度

唔記得啦

五毛
一早blocked

如果冇當日班手足咁勇武出黎，而家香港可能已經更加萬夾不復

每一幕都不敢忘記

唔記得

2盒,thanks

Never forget

12號完前發現今日好似得依到有人記得612

黑警果日開始係世界公敵

好心up

第一張相手足一夫當關好型，之前未睇過

唔少人係反國教開始唔做港豬

最唔想發生嘅就係
大家周圍撲口罩、撲搓手液...
有遊行就話 支那肺炎，不了
幾個月之後 疫情減退
抗爭浪潮都減退
最後港共瘋狂清算
大家話好嬲呀好嬲呀
然後就沒有然後了